介唔介意女朋友個處俾左碌假鳩？

佢有玩過假鳩，但你係第一個插佢既男人
會唔會介意佢俾假鳩插過？(假設碌假鳩正常size)

正皮：介意
負皮：唔介意

佢唔介意我個處比左碌假鳩 我都唔會介意

大不了鬆啲姐
至少唔臭吖

幾大先係正常

你咪當做定隧道擴闊工程囉

比人屌過又同你講

依家D男人真係易呃

介意唔通分手？

真心鐘意，不會介意

咁咪仲好，半個處，插果陣又唔會係咁嗌好痛
你小心佢鍾意假鳩多過你仲好啦